今個月賭波輸左成皮野

次次都話唔再玩，有冇人可以救我

取消戶口先啦

有島未為輸，所以首先你要有一個島

一萬蚊算係乜
財經台把傻鳩一日跌十幾個都有

平手盤曼城幫你翻身

直屌客-1

all in咗2k